一人一個男/女朋友令你感動嘅事

屋企人反對拍拖，但係佢企硬堅持一齊，最後感動到屋企人

諗黎諗去都無

兩個男人拍拖屋企人係難啲接受既

覺得我值得搵個更好既所以飛左我

利申:9UP

記得我鍾意英女王銀仔之後變魔術變咗一個比我

係人生最失敗嘅時候
女朋友：我等你
眼角濕左